[港女廚房]蝦乾蒸蛋，乾荀片炒黑豚肉

話說我記得之前有人屈我用貴價食材去掩飾自己唔識煮飯🤔
咁我今日就帶大家食平d
除咗主題兩樣餸 仲買咗半隻g 蒜蓉蒸秋葵

蝦乾蒸蛋好滑，蒸秋葵點辣椒豉油好好食

Close up 蝦乾蒸蛋

最後係乾荀片炒黑豚肉

老公食到讚不絕口 最後仲醒咗兩千蚊零用錢比我

隻碗咁高身
叫燉蛋就差唔多

啲蝦米浮屍咁款.......

唔該你小心啲講嘢

咁一定係擺上去蒸㗎啦

15妹bb

好想做你老公日日食你煮嘅飯

練咗幾耐呀

梳 已經嫁咗人

駛咩練喎

我唔介意做人第三者

筍片炒豬肉落八角，老抽，打碎咗嘅片糖同埋少少蒜頭 應該幾好食

15妹可唔可以留返啲俾我

蝦乾唔係咁啱煎蛋，如果真係要嘅話就蒸咗蛋先，蝦乾切細粒加少少老抽爆香放係面，再加多少少蔥粒

秋葵要用鹽水烚，烚完浸冰水/灘凍，噉樣啲潺會少啲，唔駛切嘅，原條落，上便放嘅蒜頭要切大粒啲，加少少油去爆一爆，唔好俾啲蒜熟透就ok

正正子

佢都冇煎蛋

講得好！

係 蒸蛋嚟

辣殺

我以為係旺財啲糧

唔係白飯魚黎咩？有黑色一點點嘅眼黎
蝦乾都唔係咁

On9

俾$2000叫你岀去買外賣，以後唔好再煮炸

邊有人咁蒸

打錯啫，蒸蛋嚟

櫻花蝦？

其實蝦乾蒸蛋我覺得會晒左d蝦乾
肉碎/三色蛋/咩都唔落已經好好味

秋葵 反正你都點豉油 白烚再浸冰水就得

個人意見

加啲蒜頭好啲，味道會多層次啲

唔好咁啦，樓主都好俾心機㗎(好似係)
係舊燈睇佢煮地獄料理睇到宜家哩啲食得嘅算唔錯啦

啲心心真係做乜鳩

你覺唔覺你老公好折墮

都唔係既
可以雙蝦蒸蛋 用鮮蝦同蝦乾
btw 蒸蛋好簡單姐 又落咩料都夾 算百搭基本野

衰過狗

浮屍蒸蛋

明明就蝦米
邊忽蝦乾

好憎食蝦乾
覺得好臭

啲嘢都係咁撚樣衰

賣相吸引，簡單菜式先考真功夫

收到風樓豬同佢老公搞緊離婚

....

老納 開飯啦

你老公前世肯定係十大惡人
今世識著你 報應

你果個係蝦皮。

蝦乾係咁的